(PS4)玩Ghostrecon wildland 既入一入黎

唔知係咪我問題
點解呢隻game d車咁慢既
我上網見到人地同我揸同一款車
但係人地係正常地快
我就勁慢

唔知有冇人知其實發生咩事

第一日玩ub既game

我玩beta 個時揸車要轉波，無買正式版

Bug?

下真心？

我朋友連唔到線求救
佢彈左個stict nat 出黎

router開upnp試下

Beta都係好慢

Ubisoft 個server問題

我玩好順喎
已經搞掂兩個區喇

我要大力撳r2先會正常速度
可能個手制壞壞地

有冇巴打組隊打
Tg: jerrybarisa

仲有冇巴打玩緊